單身好自由自在但一轉涼就覺得寂寞

特別係聖誕嗰陣
到底有女定冇女好d

攬住我

有女好啲 你冇女就收皮啦

So true 明明自己搵自己洗好開心

唔益你

好啦

好矛盾

攬實我

去free hug

咁架

唔想再接觸陌生人

冇野啦 我出返去先